泥狗你聽日咪亂鳩講野

唔想連里昂都過唔到

做下好心俾哥狗次四強

泥哥個post準到仆街

我都驚緊

佢撐鏝真含定撚都得

與其出醜不如早啲出局
今晚應該為咗唔對拜仁鬥輸

有文字描述

曼城冠軍喎佢話

八強：
阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級
美斯再有驚世表現 擊敗德甲地頭蟲
KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

四強：
馬體會尾段防守犯錯 阿特蘭大歷史性打入決賽
哥迪奧拿面對舊東家 戰術上完勝巴塞 但美斯太強 戰術係防唔到佢 可惜巴塞人腳年邁 尾段時間無力 哥迪奧拿隔咗唔知幾耐 終於殺到入決賽

決賽：
雙方大手交易 KDB 歐聯MVP 單人製造幾個入波
曼城冠軍🏆